沙田巴打請大聲啲！

我地博康嗰度唔夠響
有份嗌但畀老鬥母屌

隆亨唔夠人

光復香港 時代革命

係停車場天台嗌到好攰啦

新翠要人

出街嗌

小瀝源人再嗌呀

光復香港 時代革命
香港人加油

石門勁大聲，我係愉翠，冇乜人應機

仲有人嗌

啱啱聽到

秦石... 唔知係唔係坐向問題, 好細聲

呢度呢度

有個巴打好大聲

我都聽到 聽日繼續

聽日828 #metoo 10點應該唔係到

[img]]

幫手推多次

第一城平台叫緊 好攰

今次無畀老鬥母屌

唔覺喎。。。

我對住河... 要出走廊先有人應機

河畔唔夠人嗌

美田巴打嗌得好大聲

第一城

博康係響但又係唔夠人

沙角呢邊直頭冇乜聲

求推

水泉澳要人

你地叫啦

環保po

愉翠 叫啊!!!
每日都有個靚聲絲打叫

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

無人應

我聽到係巴打

瀝源村撚呢

今日好多去曬新城市個邊

大圍山上面係咪無人叫

求幫推
環保post

今日老母一齊嗌

好運呢

沙田圍冇乜人嗌....

禾輋比啲聲黎聽～～～～～

沙田圍

瀝源叫完無人應

啱啱嗌831個位絲打唔好意思,唔記得咗下一句

9點幾果陣有人整連農牆喎
冇叫埋？

水泉澳每晚有絲打嗌得好大聲

係屋企嗌

今日好多人

我呢邊好靜
有冇新翠手足喊

啱先叫極無人應

你咩位 我都有嗌831無人理 要自己講埋

咁我應該同個位絲打同病相憐

你近火車站定隆亨果邊
冇一晚係聽到有五個以上人嗌

個腦突然load唔到

禾輋好多人嗌

隆亨個邊

咁我地都幾近

一陣大嗌黑警死全家

愉翠巴絲們終於出手了
啊 唔係 出口了

水泉澳十點叫到依家

同比老母屌

求推, 環保po

P牌推唔郁
環保post

幫你推!!!

多謝

和你推!!!
愉翠聲勢日益浩大

推繼續推
BTW 原來沙燕橋玩緊人鏈

嗌左陣去左沙田叫

仲唔快啲推？

推!!!!

推